通常幾耐先會帶對方見家長，第一次會準備乜？

拍到三個月無問題就會見
次次都係買籃日本貴價生果上去